狗鐵禁制令並唔包括九龍灣總部

大家識做啦

推

又啱喎

唔包喺車站逗留添 唔講粗口就得